有咩好食嘅雪條介紹

最鍾意嗰隻雀巢橙味同檸檬味雪條冇得賣

我可以一日砌四支橙味四支檸檬味
屌佢老味

食完支棍中獎拎多條

冇人食雪條

閣下係咪為食肥妹

為食大隻佬

有奶有豆有冰

阿菠蘿雪糕雪條大部份都又平又好味

ok 7-11最近啲韓國雪條好撚on9 尤其係水果味嗰啲 廿蚊條但味道好一般
ok之前有個脆皮咖啡雪條好正

個益力多雪條

韓國雪糕之前有隻芝士蛋糕味同芒果味唔錯
阿波羅我幾鍾意佢個雪糕沙冰定唔知乜鳩

有奶通常唔錯 已mark低

豆豆樂

益力多沙冰先最反智
難啜到食到中間已經變左液體

細個有食 覺得綠豆味麻麻

有隻日本嘅忌廉芝士雪條好好食
仲有出糯米滋

好似跌撚左入忌廉芝士嘅陷阱裏面咁

紅豆味好食 不過依家貴咗好多

好撚香甜

笨nana都好食
仲有出爆炸糖版

個重點係塊啫哩皮

毒撚輕推

我食綠色宇治金時

華潤有得賣

以前有隻雪條明治出既好似十角 不過好耐唔見有

而家都好少見到華潤

係咪有隻係朱古力奶味

細個成日食

童年回憶嘅雪條口味
上圖係牛奶公司(現雀巢雪糕)，左起朱古力脆皮，鳳仙，古力樂，牛奶樂，旺寶，紅豆，綠豆
下圖係早已停產嘅嘉頓雪條，聽講好好食

來自: 香港網絡大典

雪條潮文

内容列表

警告：條目可能具有冒犯性、恐怖、淫褻、粗言穢語或其他未成年人不良的內容。使用或閱讀本條目可能違反當地的法律，詳情請參看香港網絡大典:內容聲明，並自行考慮應否閱讀這些內容。
Warning: Some coarse language(s),offensive and obscene content(s) may included in this article. Using or reading this article may violate the law of the location. ReadEVCHK:Statement of Contents (Chinese only) for more information and consider whether you should read this article.

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

頭先行咗去
原來唔係冰冰係旺寶

而家啲小學生應該感受唔到一日啪幾支平雪條嘅快感

好撚彩我冇突登去搵
Btw

屌

雪糕都可以講

而家啲平雪條好似冇晒散裝賣咁，得番家庭裝
啲小朋友一食就已經係哈根大師，縱壞晒
以前有零用錢只會買到牛奶公司雪條、汽水、維他奶咁
Dreyers、哈根大師呢啲係屬於大人嘅食物

時代嘅眼淚啊

能得利荔枝/提子雪條
食雪條一定要食冰嘅
雪條狀嘅雪糕狗也不屌
雪條就係雪條 雪糕就係雪糕

秦式雪條都好味
有冇人試過

有見地

感動

邊度有賣

藍戰士

雀巢橙味同檸檬味個隻雪條好好食 但宜家無曬

就係講緊呢隻
好撚正架

睇完個post好想食

邊間公司有咁多雪條比你

牛牛雪條，$3一支好抵屌

唔知正確名係咩 中學小食部有
朱古力味，食緊好似含撚咁

牛奶樂？

係

你個名

次次去翟都翟市集都啪幾支

細個成日食到痴甩嘴皮，不過真係好好食

好想食

正

食啦

雪雪雪

同朋友成日一人一支

慢慢含

成班麻甩仔有咩意思

細個勁鐘意雀巢有隻雪條個面係青檸味冰
入面係黑加侖子味啫喱
好似係叫 Lam lam 脷？
真係勁好食 細個瘋狂日日食
點知冇耐就冇再出
好想再食翻

呢個型棍到爆名配可愛嘅士多啤梨雪鳩

不得了

有印象但少食

蝴蝶棒

細個最中意食雀巢果汁冰冰橙味同檸檬味 仲有鳯仙同埋lamlam利

飛啊飛

生果天堂

推

諗起以前死lur阿媽買比我食

碌地沙

係長洲食過一次 唔知仲有無

長洲 不了

哇唔提真係唔記得
係咪裡面好似雪糕咁？

好似係

角十棒

哈根大師隻士多啤利味雪條
喺朱古力皮點綴下簡直完爆同味道雪糕

冇人講Melona

等睇gay佬

雲呢拿流心朱古力雪條